政府外判工交流區

有冇巴絲返緊政府外判?
最近aco肥左 n仔又搵唔到 迫住做外判

無人回你我回你喇

努力搵下啦
外判無做過

淨係做過n仔，做左十一年之後考左去公務員（低級）
唔好放棄...
公務員幾低級都有保障
外判同n 仔就做住先啦

N仔百幾人先爭得果1個位 唉~

推

N仔中的

CA請你做唔做?

做 點解唔做
考唔到ACO 做CA到退休都OK

咁又不是每個位都有咁多人爭, 但至少都有20人爭1個位.

有，康文署後台freelance

幾年前我同你 同一個想法 入職後幾年既今日 我發覺得唔甘心

政府民政處果d EA N仔點睇

唔打算考cs真係咪做外判

都起碼叫做係CS先 有D保障同福利
依家做外判 狗都不如

入到CA 慢慢再考其他post都得 仲可以帶埋年資

外判早走早著
考其他位無幫助
轉私人工又比人壓價

貿發局d contract 外判工係咪屎來架

幾年前做過外判文員，人工極閪
開$8200+300（勤工），放半日假已經冇晒勤工
每月7號都未出糧，有時9號/10號
最後睇到政府張單，原來俾呢間agent係$13500請我個位
即係每個月佢食5k
聽聞而家都只係$9000人工，真係狗也不屌

咁貴架 我9000都無 好心就請N仔啦 比咁多錢

全部外判工都係屎

有讀中四就做到

CA 只要求中四學歷

但有大學生apply

咁最底要求係中四嘛 你想做博士都考得ca架 又無上限

22%CA係大學生

做譚仔好過啦

agent閪工打雜
唔想cv太爛,諗住捱多半年先走

係咪有得升上aco
定要再考?

agent工多數唔長 CV已爛

無 CA係獨立 無得升
要內部/公開考

唔想再爛

你係咪都係日日無野做 悶到想死

日日好多下欄野跟，唔算冇野做
冇野學就真

有冇人做過

全部打雜野都係我做 上至ACO 下至workman野都做過

考到EA都勁啦 eo低一級

之前係第二啲post講過
有得揀真係唔好做agency staff
比agent 食價食到傻
做野又瑣碎，學唔到太多野，就算第日見番政府都唔見得有優勢
同埋 部門啲同事未必當你自己人
我部門之前都有個後生女做
有啲姨姨都同佢暗示唔好係度浪費青春
之後佢做左幾個月都冇做了

有邊個想做先得架
鐘意政府文化 n仔又難考 cs又難考 得外判揀

你響我個post度講過

btw, 你對n仔ea點睇

原來巴打開過類似post

大學生未必更好，人地會覺得做得唔長

依家做cs定私人公司？

可能我去親啲部門都比較nice 無咩老屎忽
政府做野唔洗急 分工分得細

做過 垃圾工黎
8500一個月

做過律政司外判文員，因為頭一星期做得太慢被炒了

睇黎我agent有十幾k算係咁

我個度無論掛名research定it嘅agent工
實際都係大部分時間打雜

其實ea實際做嘅野同aco有咩分別

我老豆做緊，好刻薄，對考政府工又無幫助，做n仔好過

唯一幫助係考到公務員之後，派番去原本個department
見過幾個外判clerk考到ca/aco都入番本身做緊個署/局，不過係去headquarters 做

請問邊到可以搵到政府外判工做？

jobsdb好多

我做果時7k咋，轉n仔先得8500，依家終於做左cs

幾時做
得7k

請問係咪每個行業禁入去逐份逐份禁?入面會夾雜住呢類外判工??
唔識搵

這些外判文員的雇主好多時都叫乜乜人事顧問有限公司， xxx employment consultant

搵之前點知係政府外判工?
佢工作內容有無寫明?

有啲係會寫明派駐到客戶公司工作，派遣社員
又係臨時工

通常有寫government/public sector

睇請人打字要求 返工時間 公司名 大約估

留名

做過2份外判,
都係8K 完全無野做日日返到去鳩HEA上網等收工,
不過真係完全學唔到野又無人工加,
最後HEA到自己都頂唔撚順走左,
兜兜轉轉最後做左ACO

想做ACO 要等下年再報

做過好多份N仔
唔係想象中咁難入
入ACO之前有3份21K既OFFER
不過都REJECT左

有時係運氣問題

做ea?

做緊housing TMS

邊到搵依啲外判job?

做過addeco正苦外判

好似專做圖書館？

20k 廢青工fatfat

ca根本係做打雜架啦

連EO都係打雜黎 (高級打雜)

EO有得叫人n仔/agent做

我見d programmer都係打雜

呢個真

addeco出名閪

pxxw 正hihi

大把人想做...

只要人工高，大家其實唔介意打雜

打雜先好做 做既野又唔難 又高人工

公務員心態：
最緊要唔好錯，唔錯就得

之前做過一份11k幾
不過真係好冇前途
唯一優點準時收工去返學

錯都唔怕 又唔係高官
點錯都唔會炒 每年輕輕鬆鬆等加人工同退休

後生要升都唔會做錯掛
有排先退休

入得政府都唔預左升 預左果個位做到退休
想係政府有得升都幾難

做過d外判都有16,7k

利申:考完政府工

有無人做過康文署外判 recruitment assistant, 好無做？